女仔手腳冇毛定手腳有毛正啲？

：手腳冇毛
：手腳有毛

皮已正
我女神手腳冇毛
好白滑好好j

咩撚野問題黎
同問人鐘意大波定細波冇咩分別？

唔係呀我覺得唔少人鍾意多毛
見到多毛女有大大力屌佢地嘅衝動

幼毛>冇毛>粗毛

咪臭系
都係有人覺得要有毛嘅

不過我女神冇毛
我更加想慢慢摸勻佢全身
慢慢品嘗

但天生係有毛bo

所以先難得
女神